任正非：歐美日產業鏈撤離中國是錯誤的

任正非：歐美日轉移產業鏈至本國屬錯誤

【Now新聞台】中國電訊設備商華為創辦人任正非表示，歐美日各國將產業鏈向本國轉移是錯誤的做法。

任正非在深圳華為總部接受《龍》雜誌專訪時指，經濟一定是走向全球化，亦只有全球化才會有競爭力，單憑一國之力搭建全要素產業鏈的成本非常高。

任正非又指，目前中國大量中低端製造業正轉移去泰國、越南等國家，高科技產業則要面對美國打壓，中國製造業正處於中間層，經營一定很困難，不能有太多幻想。

對於有傳他半年內，兩度卸任華為子公司董事是想傳遞要退休的訊息，任正非解釋並沒有甚麼訊號，只是公司按程序正常操作，讓年輕員工接掌職務。

另外他否認向美國及加拿大捐贈口罩及醫療防護用品，是為了讓加拿大允許華為進入當地5G網絡建設，以及想影響女兒華為副董事長孟晚舟的引渡案。他澄清是收到美加兩國的求助後才捐贈，屬於人道救援，沒有任何目的或交換條件。

聽佢咁講就放心曬，歐美日真係走緊

咁即係做啱左

佢邏輯係唔喺支那設廠就唔夠全球化，人地咪轉移緊去東南亞囉

輸打贏要

very good ball

他澄清是收到美加兩國的求助後才捐贈，屬於人道救援，沒有任何目的或交換條件。

冇咪得

閱。

愈錯愈要做

中国人說你做錯證明你走在正確的路上

係美加求佢

咁咪由歐美日錯落去囉

準備食草啦仆街

屌

共產黨講嘅嘢要調轉聽

共產黨話錯

個口個孖腸仔使唔使咁大條...

駁唔到

關你撚事

超英趕美機會來了

真係走緊

官方認證?

人哋鬼佬日本仔冇話全部搬返本國，高科技返本國，低技術搬去越南孟加拉，只不過係唔留係支那，全球化仍然進行，係你支那人撩交打玩自閉，關人鳩事

敵人反對的

教科書理解 係國家內戰 中華民國退守台灣

做對了

Fact checked

收皮啦
中國就黎斷糧架喇
諗下務農啦

佢講到依家d國家要靠自己生產係戇鳩

實際上人地只係唔洗中囯生產
唔去中囯咪去其他平地方囉

比人徹緊梗係唔會話 徹得好準備鎖國

真

有佢認証，值是真……

on9到，呢度唔做咪去第二度

嘩，人地設間廠響邊都要管？
真係惡到咁
自己無本事，當初就唔應該企到咁硬
又四圍輸出病毒

今次就係全球化，先令到武漢肺炎極速全球爆發。

全球化將會係明日黃花，日後全世界回復鎖國，定係圍內友好國家組織供應錬，就睇個肺炎點玩。

推

認證，真係撤梗

全世界都錯，係支那冇錯
咁多年都係冇變過

按佢咁講應該撤離先啱
生產線去東南亞
R&D留番喺本土
反正品質管制好班強國人咪又係照買

之前只係集中奶共化

而家真正分散到唔同國家

潛台詞 你習近平搞咗pat屎出嚟

咁你未自己搞lo吊！！又叫人美帝。又要吊人干預你，神又係你，鬼又係你

「中国共產党」
唔該

人地要黎就黎，走就走架啦

Don't interrupt when your enemy is making a mistake

走咪走
你班支那狗成日講到自己咁巴閉
自己食自己囉

18年年中已經走緊
貿易戰前都好多企業自己貼錢走
生產成本上漲
商家點都睇得穿支那唔再抵玩

驚

咪就係, 衫褲鞋襪轉去巴基斯坦印度孟加拉緬甸
低級電子assemble 嘢就越南印尼印度
中級電子嘢就泰國馬來西亞
最high end 嘅如晶片設計同生產就台日韓

上面數咗幾多個國家? 任生都on 99

反全球化耶蘇都阻佢唔住我話嘅

本來唔信

係 “中国共产党”
分清楚個引號

人地個全球化唔受你玩之嘛

華為認證

全球化(中国唔計)

一定要搵黨出馬幫手
宣佈某日開始
所有外資廠都唔俾走
咁咪得囉

咪係 你中國越黎越貴
咁我緊係去其他平既東南亞開廠啦 仲留係到擺柒咩

關你撚事咩 說三道四

條友係咪唔識閱讀理解？
撤離中國係可以轉移去越南、孟加拉，分散投資，唔再依賴中國
唔係更體現全球化咩？

中國人講邏輯？

我信了

中國人邏輯

繼續錯就岩啦

我都係咁諗

歐美日各國將產業鏈向本國轉移是錯誤的做法。

依句點理解？ 本國？

得到red object嘅認證啦

‘只有全球化才會有競爭力，單憑一國之力搭建全要素產業鏈的成本非常高’

人哋冇話憑一國之力呀，咪搬緊去越南泰國墨西哥囉

歐美日轉移番去歐美日啦應該新聞係有d 1999

華廢

得，即走

好擔心啲競爭對手做錯野
好慈悲

歐美國家做錯，中國或成最大贏家

Push

ppp

#BoycottChina #MakeChinaPay #ChinaLiedPeopleDied

歐美產業做錯哂 支國仲唔掘起？

證明佢地做啱左

官方認証

全球化唔計中國

點解你係都要咁好人
人地錯你係都要提醒佢
太好喇你

中国人教精你

❌ 一個中國 各自表述
⭕ 台灣不是中國 台灣本來就是獨立國家

咁支那咪咩都冇晒

你有得走你唔走？省啲啦全球共識嚟架啦

單憑一國之力搭建全要素產業鏈的成本非常高。
等睇習小學話中國做得到

即係真係走緊

Or合法黑社會

有，好似係
呀不過無飯開的話仲有無呢？

越南泰國係糧食淨出口國，中國呢？

或者係 國家認証 恐怖分子集團

仲有, 有好多草

又要賺美國佬嘅錢 又要反美

世界最大糧食進口國

商業角度緊係一齊走

乜都集中晒喺中國，今次點仆街有眼睇
分散去唔同國家好合商業上風險管理原則，呢啲先係全球化

唔好走

做啱左

非常好

敵人反對要點?

做乜要幫你支那劣起條競爭力

即係正確，佢好驚

，

人地走又關你撚事咩，唔知以為你真係做實業大亨

點止商業角度 ? 連一D唔值錢的奶罩都可以被人要脅

當然係錯誤。因為一開始就唔應該遷入

佢都戇撚鳩，邊到平又做到咪去邊，人地欠撚左你咩,事實好多公司都轉晒生產線去東南亞

中國個生產成本keep住咁升
好多上游供應鏈都搬緊落東南亞

梗係錯啦，今時今日先搬

佢咁講我就安心啦

如果係任天堂講嘅，我都仲會驚一驚

總之就一定要中國啦，不要問了！

敵人反對

咁咪好囉 中國可以勃起啦